（公投）要肥婆icon就負皮 唔要就正平

垃圾狗都唔屌
保留肥婆Icon

為免班分化撚出現 公投就最實際

冇撚理由次次整埋曬d 19 icon出黎 就要用如果係咁連登同公廁有乜分別 公投就最實際 負平就接受肥婆icon係連登文化一部份 正平就反對

笑左 不如你自己開個討論區啦
唔順你意就唔比人用

所以咪公投lo 如果投票接受你咪用lo 但如果係大部份人唔想要 但你班人迫人接受 咁同共產黨 23條人有咩分別

留名